(星座)發覺巨蟹真係好垃圾

得招冇撚用嘅積屍氣冥界波
不愧係最廢黃金

佢好正 把口衰到

佢惟一用途 分分鐘白銀仔都有用過佢

仲有送人去下面

冇用嘅
紫龍都破到呢招